特朗普：我們正在仔細監察香港的情況

特朗普：「我們正在仔細監察香港的情況，世界正在期望中國會遵守在聯合國登記，有約束力的中英聯合聲明，去保障香港自由，法律系統，和民主的生活方式。中國未來在國際社會的角色，將取決於中國處理香港問題的方法。」

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

929全球反支

用咗幾多粒間諜衛星呢？

Big brother is watching you, 黑警大L鑊

推

唔係想縮呀

支那